一人一個中學柒事

上堂睇電影 睇到就快訓著個時
唔小心放左個屁 跟住扮係對皮鞋磨到塊地
先有聲

咁串！！！

肥絲

學校有個同學中一係廁格打飛機比人發現咗

讀pk練下字先啦屌你老母

看你老母臭閪

係課室諗住用對腳夾起個水樽，點知一跳起成對鞋飛走左，柒到仆街

咁顛

咁串

正啊喂

有個朋友係中一嗰陣同咗個黑妹一齊
而家比成班fd笑到畢完業仲笑緊

仲有個fd係中一嗰陣不滿自己媽媽要自己補習
喺fb度開post話想打自己老母嘅請舉手

老師一講完野 同學A勁大聲話同學B九唔搭八 跟住全班靜哂